有一種人越睇社交工具會越墮落

建議你地停止睇
呢D apps tools只會報優不報喜
或者諗開D 人從來都係獨立體
最後都係導向返自已本身

越自卑就越要update

你想講報喜不報憂？

係

越睇越覺得自己孤單

正常
好難不受影響